有冇硬件巴去緊機場

到時見

到左好耐，T1太多人太迫去唔到廁所行去T2解決後抖緊，等陣再去返T1

有冇多個口罩

唔見有人派，我都冇

G持

g持

感謝博士積極響應罷工活動

罷左成半年有突

比人炒左,罷幾多都得